Предварительно посмотреть видео*
1. Создать проект в гитлабе в котором будет только два файла .gitlab-ci.yml и docker-compose.yml (из нашего проекта)
Нужно для запуска.
1 стейдж 1 джоба которая должна запускать ваш проект
запускаться она должна - Руками
2. убираем стейдж РАН из проекта ДжунВей (Less 2.1)
3. добавляем стейдж Деплой который по АПИ должен запускать
проект из п1
4. стейдж билд из основного проекта должен писать лог и сохранять его в файл, файл нужно сохранять как артифакт.
5 Сделать образ нжингса - подкинуть конфиг.
Соответственно и в композе заменить на наш образ
Задача со*

Написать скрипт который при запуске (с хоста) выведит последнию зафейленую джобу с именем build_prod (если у вас имя джобы другое подставьте его)
